有無巴打隻狗有行為問題？

我隻柴犬以前都無咁唔聽話，愈大就愈咬野，乜都咬出黎，電線都咬爛幾條
打佢又無用 因為好肥，佢完全唔痛， 宜加諗緊上犬訓班，有無巴打上過

我個隻都係由細到大亂咬野

鬧同氹都試過,我諗天性黎

佢曾經有一排乖過架，唔知係味玩具玩厭左 分散唔到佢注意力

屌好撚得意 由鳩佢咬啦

屌 樓主仲話打佢 點郁得落手

好撚得意

你地唔好比佢外表呃左啦

佢真係好撚衰格

我隻柴都係

仲跳埋上餐台搵野咬

好撚肥喎真係

梳發上面既野 洗衣機入面既臭衫

呢個星期日去上訓練班

漁護署搞唔洗錢，不過每次得40人，得閒留意下

yes 一樣

而家屋企d野好多收埋晒

正喎 我上網搵下先
佢已經咬爛抽濕機電線加兩條macbook差電線 唔貴唔咬架

條死仔好識揀野咬，一排6-7隻錶，平既唔咬，係揀隻最貴既黎咬

我隻衰仔就無亂咬野，但一樣突然變得唔乖。我呢排睇緊Cesar 的報告狗班長，佢主張用pack leaders 的姿態話俾主人聽要stay calm 。
其實你主人可能覺得咬野好開心好有趣，可能你要俾一些更有趣的玩具佢玩，等佢覺得咬野都不過不外如是。
如果真係要鬧佢，你要搵啱時間，即係主人個咀一掂到電線，或行緊埋去，已經要NO 佢，要佢行開，直到伏低完全放棄。中途你千萬唔好發老脾，試多幾次佢就會知係唔做得。

我個仔細個時的樣 有趣玩具如下圖，中間可以放食物，等佢自己諗方法整出黎

情趣玩具有無用

好q 我試下先

想買呢種玩具 邊到有？

淘寶有架

我呢個係KONG的出品, KONG 出名係耐咬, 買一個可以玩好耐. 係Q-pet 都有得賣啊

想問下點樣教去廁所。。新手 養左隻7星期大既拉布拉多